如果禁制令係禁制係公眾地方唱/播榮光首歌,會點應對?

分分鐘榮光首歌都被禁制令唔俾係公眾地方唱同播

識唱一齊唱

照唱囉 屌你老母

禁緊啦 無人理喳嘛
繼續去搞埋啲人鏈啦

唱歌都禁得？
咩理據

極權社會

咁樣分化覺得好開心？
人鏈唔係一項抗爭活動？
冷嘲熱諷對成場運動有幫助？

咁就要再唱大聲啲

禁蒙面法都通過咗？
So? 有人理？

黨鐵有禁制令，所以呢？

係屋企窗口唱